好撚想做隻大笨象

快啲同我一齊喺我啲屎水沖涼

我想做呢隻象多 d

做親象都好撚爽呀！！！！！

點解唔考慮吓做件泳衣？

咁都冇露點

泳衣冇鳩

你打飛機唔洗露點都會射啦